Архитектурно разделил логику на три фундаментальные сущности:
- Currency - базовый класс библиотеки
- Provider - провайдер данных о курсе
- Rate - объект результата

Currency предполагается быть Singleton. Внутри класса паттерн применять не стал, т.к. при интеграции 
во фреймворк он скорее всего ляжет в Service Container.

Внутри Currency есть некий реестр допустимых провайдеров, а два провайдера RBC, CBR представлены по-умолчанию
и подключаются в конструкторе (аналог сервисных провайдеров ядра Laravel). Таким образом, библиотека пригодна для расширения.

Функционал можно было бы расширить путем выделения обращений к api сервисов в транспортный уровень.
Однако эти сервисы являются сторонними, а не нашими. Поэтому создавать какие-то тестовые имитаторы шлюзов api 
выглядит задачей довольно бессмысленной.

Код постарался покрыть phpDoc и добавил выбрасывание исключений.

С трудом представляю, что можно в подобной задаче покрыть тестами. Сделал один тест на добавление стороннего провайдера
и один "интеграционный" тест на получение боевых данных. Все остальное - геттеры и сеттеры. 
Наружу торчат только методы get и getAvg, внутренняя логика очень проста и спрятана.

Вызов метода:
```php
$currency = new \Shilov\Currency\Currency();

echo $currency->getAvg('USD', 'RUR', \Carbon\Carbon::today());
```